一句講晒，g dragon定EDC

見連登仔咁撐EDC,想知g dragon定EDC係潮流界嘅地位高d

：EDC
: g dragon

韓狗不了

泡菜野係連登唔會贏㗎喎

理性討論，講知名度 gd就一定出名d，但講潮流呢？

edc過哂氣回哂塘啦
邊有人睇佢著咩衫呀

兩個都

咪搞笑啦你

係連登高登一定edc贏 係街問人就一定相反

咁而家d人真係睇g dragon着衫多過EDC

冇留意gd條廢柴wo

冇乜留意呢啲，有冇巴打可以講下g dragon着起過d乜

EDC 起碼叫穿得正常 條泡菜除左穿到奇型怪狀 出埋D文具套裝重識D乜 用個夾夾係帽到真係

但點解好似好多人都睇佢頭着衫

on9

事實證明連登韓狗垃圾居多

韓狗

呢度問一定係弱者果面

真心近年edc著衫柒左好多

edc 其實都仲係玩緊street fashion 美式野

gd 就真係創造左佢自己style
佢d 著化 其實得佢自己carry 到 舞台feel

兩個都正

On9 must gd

巴打講得啱，某程度上佢自己着衫嘅風格係得佢自己先carry到 佢感覺俾人有少少中性 ，好多人不自量力咁學佢，但出到嚟又唔係嗰回事，甚至好核突